支那女由中國回港成功避開14日隔離期，在瑪嘉烈醫院剖腹生仔⋯⋯

3/3 預約係瑪嘉烈醫院剖腹產子果個大陸女人，今日入左院！

其實醫院產前病房係26/2 已聯絡到個大陸婆，個女人25/2過關，入左隔離營，到入院為止，隔離左6日，咁大把，即係未過潛伏期。

而成件事，產房經理唔知，亦都冇通知產房助產士。

本身膠層決定係產前病房負責，留一格cubicle 招呼呢個女人，結果今朝反口話要個女人去產房，比獨立房比佢，所有姑娘又要臨時執生。

其實個女人25/2過關，係邊境搞左10幾個鐘之後終於入左隔離營，收到料其實衛生署唔想比佢入隔離營，用個女人大肚做藉口，話隔離營入邊冇醫生，唔收佢。但其實應該早啲叫佢入境住14日隔離營，而唔係唔俾佢入境。最後唔知點解又俾個女人入到去住。而家計返到生埋bb都唔夠14日，咁佢生完係唔係留喺醫院隔離夠14日先出院？產後房都有好多媽媽，如果佢喺嗰度隔離，有機會傳染俾其他太太，到時就變頭條新聞。大陸婆講到明唔會番香港屋企住，因為屋企太迫，怕感染屋企人。

最終係白車送佢入院，但係產房的獨立房係唔係做到負壓？換氣次數又付唔符合要求？係咪又攞醫護人員生命take risk？

現時產房仲要求同事重用N95 同埋face shield，加上依家每日口罩要配給，每一日每人分發兩個口罩。

推

咁唔鍾意又要死落黎

黐孖筋

推大佢

25號過關？屌佢老母

點解會唔通知產房經理架？

推

唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”

（國際戰線）借助日韓爆發武肺推動全球反奶共運動和全球排支運動

中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

經理知道發生咩事，我病人嚟到嗰時佢走開咗，扮咩都睇唔到。